聽日考車

聽日就考車(跑馬地)師傅連續話病咗放咗我飛機 而家成個星期無練車 好驚 點算
得翻聽日考前揸兩轉

棍？

搵fd帶你去試場行兩轉 再熟下啲路

搵fd行頭開路